\indice{Indice generale}

\bigskip

\textbf{Legenda indicazioni per la messa:}

\textbf{Ing:} Ingresso - \textbf{Accl:} Acclamazione al Vangelo - \textbf{Off:} Offertorio -
\textbf{Abb:} Abbraccio di pace - \textbf{Eu:} Eucarestia - \textbf{Fin:} Finale

\medskip

\textbf{Legenda tempi liturgi forti e liturgie speciali:}

\textbf{Avv:} Avvento - \textbf{Nat:} Natale - \textbf{Qua:} Quaresima - \textbf{Pas:} Pasqua -\\
\textbf{Voc:} Vocazionale - \textbf{Tri:} Trinitario - \textbf{Ad:} Adorazione - \\
\textbf{Mar:} Mariano - \textbf{Lod:} Lode e Benedizione - \textbf{Batt:} Battesimale -\\
\textbf{Spi:} Spirito Santo - \textbf{Acc:} Accoglienza - \textbf{Nuz:} Nuziale -\\
\textbf{Fun:} Liturgie funebri

\medskip

\scriptsize{
\begin{center}
  \begin{longtable}{ | r | m{4.7cm} | m{1.8cm} | m{2cm}  |}
    \hline
    1 & A Betlehem di Giuda (rif. Is 9) & Eu. & Nat.\\ \hline
    2 & A Betlemme di Giudea (rif. Lc 2) & Ing. & Nat.\\ \hline
    3 & Abbiamo trovato il Messia & Ing. Fin. & Nat.\\ \hline
    4 & Abbracciami (Dt 33,27a) & Eu. & Spi. Acc.\\ \hline
    5 & Accetta questo pane & Off. & \\ \hline
    6 & Acclamate a Dio (Sal 68,8) & Ing. & \\ \hline
    7 & Acclamate al Signore (Sal 99) & Ing. Fin. & \\ \hline
    8 & Accogli i nostri doni & Off. & \\ \hline
    9 & Accogli nella tua bontà & Off. & Acc.\\ \hline
    10 & Accoglimi & Off. & Acc. Voc.\\ \hline
    11 & Addio di Gesù (Gv 13 e succ.) & Eu. & Qua.\\ \hline
    12 & Adoro Te (rif. Sal 5,8b) & Eu. & Ad.\\ \hline
    13 & Albero di vita & Ing. Off. & Qua.\\ \hline
    14 & All'acqua della fonte & Eu. & Batt.\\ \hline
    15 & Alleluia, acclamiamo a Te & Accl. & \\ \hline
    16 & Alleluia (Cantate al Signore) (rif. Sal 95/Lc 2) & Accl. & Nat.\\ \hline
    17 & Alleluia (Dio ha visitato il suo popolo) & Accl. & \\ \hline
    18 & Alleluia (È risorto) & Accl. & Pas.\\ \hline
    19 & Alleluia (Ed oggi ancora) & Accl. & \\ \hline
    20 & Alleluia (Irlandese) & Accl. & \\ \hline
    21 & Alleluia, lodate il Signore (Sal 150) & Accl. Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    22 & Alleluia (Lode cosmica) (rif. Dn 3,57-88) & Accl. & Lod.\\ \hline
    23 & Alleluia (Passeranno i cieli) (2Pt 3,10) & Accl. & \\ \hline
    24 & Alleluia (Signore sei venuto) & Accl. & Nat.\\ \hline
    25 & Alleluia (Taizé) (rif. Mt 25,31) & Accl. & \\ \hline
    26 & Altissimo & Fin. & Lod.\\ \hline
    27 & Alto e glorioso Dio (da un testo di San Francesco) & Ing. Eu. Fin. & \\ \hline
    28 & Alza le braccia, apri il tuo cuore & Eu. Fin. & \\ \hline
    29 & Alzati e risplendi (rif. Is 60,1-10) & Ing. & \\ \hline
    30 & Amatevi fratelli (rif. da Gv 15) & Ing. Fin. & \\ \hline
    31 & Andate in mezzo a loro (rif. Mc 9) & Eu. Fin. & Qua.\\ \hline
    32 & Andate per le strade (Mt 10) & Fin. & \\ \hline
    33 & Andrò a vederla un dì & Fin. & Mar.\\ \hline
    34 & Anima Christi & Eu. & Qua.\\ \hline
    35 & Annunceremo che Tu & Ing. Fin. & \\ \hline
    36 & Antica eterna danza & Off. & \\ \hline
    37 & Apri le tue braccia (rif. Lc 15,11-32) & Ing. & Qua. Acc.\\ \hline
    38 & Astro del ciel (Stille Nacht) & Ing. Off. Fin. & Nat.\\ \hline
    39 & Ave Maria (Balduzzi) & Ing. Off. Eu. & Mar. Avv.\\ \hline
    40 & Ave Maria di Fatima & Fin. & Mar.\\ \hline
    41 & Ave Maria di Lourdes & Fin. & Mar.\\ \hline
    42 & Ave, o stella del mare (Ave Maris Stella) & Fin. & Mar. Avv.\\ \hline
    43 & Ave verum (Mozart) & Off. Eu. & Qua.\\ \hline
    44 & Beati quelli (da Lc 6 e Mt 5) & Ing. Off. & \\ \hline
    45 & Beati voi (da Lc 6 e Mt 5) & Eu. & \\ \hline
    46 & Beato il cuore (Inno GMG 2016) & Eu. & Qua.\\ \hline
    47 & Beato l'uomo (Sal 1) & Ing. Fin. & \\ \hline
    48 & Benedetto sei Tu & Off. & Lod.\\ \hline
    49 & Benedetto sei Tu che vieni & Eu. & Avv. Lod.\\ \hline
    50 & Benedetto Tu, Signore & Off. & Lod.\\ \hline
    51 & Benedici il Signore anima mia (Sal 102) & Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    52 & Benedici, o Signore & Off. & \\ \hline
    53 & Benedirò il tuo nome (Sal 34,2) & Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    54 & Benedizione a frate Leone (Benedictio fratri Leoni) & Eu. Fin. & \\ \hline
    55 & Brilla una luce in cielo & Ing. Fin. & Nat.\\ \hline
    56 & Camminerò & Fin. & \\ \hline
    57 & Canoni di Taizé & Eu. & Qua. Ad. Lod.\\ \hline
    58 & Cantano gli angeli (rif. Lc 2) & Eu. & Nat.\\ \hline
    59 & Cantate al Signore, alleluia (Sal 95) & Eu. Fin. & \\ \hline
    60 & Cantate al Signore un canto nuovo (rif. Sal 90) & Ing. Eu. Fin. & \\ \hline
    61 & Cantiamo insieme al Signore (rif. Sal 30,5) & Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    62 & Cantiamo Te (rif. Sal 85,10) & Ing. Fin. & Tri. Fun.\\ \hline
    63 & Cantico dei redenti (da Is 12) & Ing. & Qua. Acc.\\ \hline
    64 & Canto del cammino & Fin. & \\ \hline
    65 & Canto la tua gloria & Ing. Fin. & \\ \hline
    66 & Canzone della speranza & Eu. Fin. & \\ \hline
    67 & Chi ci separerà (Rm 8,31-39) & Eu. Fin. & Qua.\\ \hline
    68 & Chi mi seguirà & Ing. Fin. & Qua.\\ \hline
    69 & Chiesa di Dio & Ing. & Acc.\\ \hline
    70 & Cieli e terra nuova (2Pt 3,13) & Ing. & Avv. Fun.\\ \hline
    71 & Cielo nuovo & Eu. Fin. & \\ \hline
    72 & Com'è bello (1Cor 13,4-7) & Eu. & Acc.\\ \hline
    73 & Come canto d'amore & Eu. Fin. & \\ \hline
    74 & Come è grande (rif. Sal 30,20) & Ing. Eu. & Fun.\\ \hline
    75 & Come fuoco vivo (rif. Lc 24,13-35) & Eu. & \\ \hline
    76 & Come il cervo va all'acqua viva (rif. Sal 41) & Ing. Off. & Qua. Fun.\\ \hline
    77 & Come il grano & Off. Eu. & \\ \hline
    78 & Come incenso (rif. Sal 140,2) & Off. & \\ \hline
    79 & Come Maria & Off. & Mar. Avv. Voc.\\ \hline
    80 & Come Tu mi vuoi (rif. Sal 86,12) & Off. Eu. & Voc.\\ \hline
    81 & Come un prodigio (rif. Sal 139 e rif.Ger 1,4-5) & Eu. & \\ \hline
    82 & Come una cerva (Sal 41) & Off. & Qua. Fun.\\ \hline
    83 & Come unico pane & Eu. & \\ \hline
    84 & Con cembali e canzoni (da Gdt 6) & Ing. Fin. & \\ \hline
    85 & Con Te Gesù & Eu. & \\ \hline
    86 & Con un cuore solo (Rm 12,5b) & Eu. Fin. & \\ \hline
    87 & Cosa offrirti (rif. Sal 19,15) & Off. & Voc.\\ \hline
    88 & Credo in Te, Signor & Eu. & Fun.\\ \hline
    89 & Cristo è risorto (Lc 24,5 e 13-35 e 36-39) & Ing. Fin. & Pas.\\ \hline
    90 & Cristo risusciti & Fin. & \\ \hline
    91 & Custodiscimi (rif. Sal 15) & Off. & Qua.\\ \hline
    92 & Da mille strade & Ing. & \\ \hline
    93 & Dal crocifisso risorto & Ing. & Qua.\\ \hline
    94 & Dal Libano verrai (dal. Ct) & Ing. & Nuz.\\ \hline
    95 & Dall'alto dei cieli (Lc 2,14) & Ing. & Nat.\\ \hline
    96 & Dall'aurora al tramonto (Sal 62) & Eu. & Fun.\\ \hline
    97 & Danza la vita & Fin. & Spi.\\ \hline
    98 & Del tuo spirito Signore (rif. Sal 103) & Ing. Off. Eu. & Spi.\\ \hline
    99 & Dell'aurora tu sorgi più bella & Fin. & Mar.\\ \hline
    100 & Dio si è fatto come noi & Ing. Eu. & Avv.\\ \hline
    101 & Discendi Santo Spirito & Ing. & Spi.\\ \hline
    102 & Donami il tuo amore & Eu. Fin. & Qua. \\ \hline
    103 & Dov'è carità e amore & Eu. & \\ \hline
    104 & È bello lodarti & Fin. & Lod.\\ \hline
    105 & È giunta l'ora (Gv 17) & Ing. & Qua.\\ \hline
    106 & È l'ora che pia & Fin. & Mar.\\ \hline
    107 & È nato il Salvatore & Eu. & Nat.\\ \hline
    108 & E se non fosse un sogno & Fin. & \\ \hline
    109 & E sei rimasto qui (Inno congresso eucaristico 1997) & Eu. Fin. & \\ \hline
    110 & E sono solo un uomo (Symbolum '78) & Eu. & Acc.\\ \hline
    111 & Eccomi (Sal 39 / Eb 10,5-9) & Ing. Off. Eu. & Voc.\\ \hline
    112 & Effonderò il mio spirito (rif. Gl 3,1 / At 2,17-18) & Ing. Off. & Spi.\\ \hline
    113 & Emmanuel (Inno GMG 2000) & Ing. & \\ \hline
    114 & Esci dalla tua terra (Gen 12,1-9) & Fin. & \\ \hline
    115 & Eterno è il suo amor (rif. Sal 135) & Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    116 & Evenu shalom & Abb. & \\ \hline
    117 & Fammi conoscere (rif. Sal 118) & Ing. Off. & Voc.\\ \hline
    118 & Frutto della nostra terra & Off. & \\ \hline
    119 & Gaudete & Ing. Off. Fin. & Nat.\\ \hline
    120 & Gerusalemme & Ing. & \\ \hline
    121 & Gerusalemme loda il Signor (rif. Sal 147) & Ing. Fin. & Lod.\\ \hline
    122 & Gesù e la Samaritana (da Gv 4,1 e succ.) & Ing. & Qua. Nuz. Acc.\\ \hline
    123 & Gesù Signore & Eu. & \\ \hline
    124 & Gioia nel cuore & Eu. & \\ \hline
    125 & Giovane donna & Ing. Fin. & Avv. Mar.\\ \hline
    126 & Giovanni (Gv 1,23 / Mt 3,3 / Is 40,3) & Eu. Fin. & Avv.\\ \hline
    127 & Gloria a Cristo & Accl. & Qua.\\ \hline
    128 & Gloria a Te & Accl. & Qua.\\ \hline
    129 & Gloria a Te, Cristo Gesù (Inno giubileo 2000) & Ing. Fin. & \\ \hline
    130 & Grande è la tua bontà (rif. Sal 30) & Ing. Off. & Acc.\\ \hline
    131 & Grandi cose (rif. Sal 125,3) & Ing. & \\ \hline
    132 & Gustate e vedete (Sal 33) & Ing. Eu. & \\ \hline
    133 & Hai dato un cibo & Eu. & \\ \hline
    134 & Ho chiesto a Lui & Fin. & \\ \hline
    135 & I cieli narrano (Sal 18) & Ing. & \\ \hline
    136 & Il canto del mare (Es 15,1-21 / Is 12,2) & Ing. & Pas. Lod.\\ \hline
    137 & Il canto dell'amore (da Is 43) & Eu. & \\ \hline
    138 & Il canto della creazione & Fin. & Lod.\\ \hline
    139 & Il disegno (rif. Gen 1) & Ing. & Voc.\\ \hline
    140 & Il miracolo del pane & Off. & \\ \hline
    141 & Il Pane del cammino & Eu. & \\ \hline
    142 & Il Signore è il mio pastore (Turoldo) (Sal 22) & Eu. & Fun.\\ \hline
    143 & Il Signore è la luce & Accl. & Qua.\\ \hline
    144 & Il tempio tuo adorabile & Eu. & \\ \hline
    145 & In eterno canterò (Sal 59,17a) & Eu. Fin. & Lod.\\ \hline
    146 & In memoria del Signore & Off. Fin. & Qua.\\ \hline
    147 & In notte placida & Fin. & Nat.\\ \hline
    148 & In Paradiso & Fin. & Fun. Acc.\\ \hline
    149 & In te la nostra gloria (rif. Sal 66) & Ing. & Qua.\\ \hline
    150 & In terra di Giudea & Ing. & Nat.\\ \hline
    151 & Innalzate nei cieli & Ing. Fin. & Avv.\\ \hline
    152 & Inni e canti & Eu. & Ad.\\ \hline
    153 & Inno a S. Teresa & Fin. & \\ \hline
    154 & Inno all'amore & Eu. & \\ \hline
    155 & Inno alla B.V. di S. Luca & Fin. & Mar.\\ \hline
    156 & Invochiamo la tua presenza (Lc 4,18a) & Eu. & Spi.\\ \hline
    157 & Io credo: risorgerò (rif. Is 40,6) & Ing. & Fun.\\ \hline
    158 & Io dico il mio sì & Ing. Off. & Voc.\\ \hline
    159 & Io non sono degno & Ing. & Qua.\\ \hline
    160 & Isaia 62 (Is 61,10-11 e Is 62,1-5 / Bar 5,1-4) & Eu. & Nat. Nuz. Acc.\\ \hline
    161 & Jesus Christ you are my life & Eu. Fin. & Voc. Acc.\\ \hline
    162 & Jubilate Deo (Anselmi) & Fin. & Nat. Pas.\\ \hline
    163 & Kaire Maria & Fin. & Mar. Voc.\\ \hline
    164 & L'acqua viva (rif. Gv 4,5) & Ing. Off. & Batt.\\ \hline
    165 & L'eterno riposo (rif. Sal 129) &  & Fun.\\ \hline
    166 & La creazione giubili & Ing. & \\ \hline
    167 & La gioia & Fin. & \\ \hline
    168 & La mia anima canta (Lc 1,46-55) & Eu. & Mar. Avv.\\ \hline
    169 & La nostra offerta & Off. & \\ \hline
    170 & La sapienza (Sir 24,1-14) & Eu. & \\ \hline
    171 & La vera vite (rif. Gv 15,5) & Eu. & \\ \hline
    172 & Lamentazioni del Signore (Improperi) &  & Qua.\\ \hline
    173 & Laudato si', Signore & Fin. & Lod.\\ \hline
    174 & Laudato sii & Fin. & Lod.\\ \hline
    175 & Le mani alzate & Off. & Voc.\\ \hline
    176 & Le tue mani & Ing. & Pas.\\ \hline
    177 & Le tue meraviglie (rif. Lc 2,29-32) & Eu. Fin. & \\ \hline
    178 & Lodate Dio (Albisetti-Straslund) & Fin. & Lod.\\ \hline
    179 & Lodate Dio (Gen) & Fin. & Lod.\\ \hline
    180 & Lodate il Signore (Sal 104,1-5 e Is 12,4) & Fin. & Lod.\\ \hline
    181 & Lodate il Signore dai cieli (Sal 148) & Ing. & Lod.\\ \hline
    182 & Lode a Te o Cristo (da Gv 4) & Accl. & Qua. Lod.\\ \hline
    183 & Lode al nome tuo (Sal 30,13b) & Fin. & Lod.\\ \hline
    184 & Lodi all'Altissimo & Eu. & Lod.\\ \hline
    185 & Luce che sorgi nella notte (rif. Isaia 60,1) & Eu. & Nat.\\ \hline
    186 & Luce del mondo (Mt 5,14 e rif. Gv 8,12b) & Eu. Fin. & \\ \hline
    187 & Luce di verità & Eu. & Spi.\\ \hline
    188 & Luce divina & Ing. Fin. & \\ \hline
    189 & Ma la tua parola (Symbolum '80) & Eu. & Acc.\\ \hline
    190 & Magnificat (Egli ha posato) (Lc 1,46-55) & Fin. & Mar. Avv.\\ \hline
    191 & Mani & Fin. & Acc.\\ \hline
    192 & Maranathà & Ing. & Avv.\\ \hline
    193 & Maria, tu che hai atteso (Preghiera a Maria) & Ing. Fin. & Mar. Avv.\\ \hline
    194 & Mi arrendo al tuo amore (Rm 5,8) & Eu. Fin. & Qua.\\ \hline
    195 & Mira il tuo popolo & Fin. & Mar.\\ \hline
    196 & Mistero della cena & Off. & \\ \hline
    197 & Monte di Sion (Sal 47) & Ing. & \\ \hline
    198 & Musica di festa (rif. Sal 32) & Fin. & \\ \hline
    199 & Nei cieli un grido risuonò & Ing. & Tri.\\ \hline
    200 & Nel tuo silenzio &  & Ad.\\ \hline
    201 & Noi canteremo gloria a Te & Ing. Fin. & Tri.\\ \hline
    202 & Noi crediamo in Te & Ing. Fin. & \\ \hline
    203 & Noi loderemo il Signore (Sal 145,10) & Fin. & Lod.\\ \hline
    204 & Noi ti amiam & Fin. & Ad.\\ \hline
    205 & Noi veglieremo (rif. Mt 25,1) & Ing. Fin. & \\ \hline
    206 & Nome dolcissimo & Fin. & Mar.\\ \hline
    207 & Non temere & Ing. Eu. & Avv. Voc.\\ \hline
    208 & Nostra gloria è la croce & Eu. & Qua.\\ \hline
    209 & Nozze a Cana (rif. Gv 2,5) & Ing. Eu. & Nuz.\\ \hline
    210 & Nulla con Te mi mancherà (rif. Sal 22) & Eu. & \\ \hline
    211 & O Maria nostra speranza & Fin. & Mar.\\ \hline
    212 & O piccola Betlemme (O little town of Betlehem) & Off. Fin. & Nat.\\ \hline
    213 & O sanctissima & Fin. & Mar.\\ \hline
    214 & O Signore nostro Dio (rif. Sal 8) & Ing. Fin. & \\ \hline
    215 & Oggi in cielo è festa & Fin. & Nuz.\\ \hline
    216 & Ogni mia parola (Is 55,10-11) & Off. & \\ \hline
    217 & Ogni uomo canterà (Din dong! Merrily on high) & Ing. & Nat.\\ \hline
    218 & Ora è tempo di gioia (rif. Is 43,19) & Eu. Fin. & Pas.\\ \hline
    219 & Osanna al Figlio di David (rif. Sal 24,7-10) & Ing. & \\ \hline
    220 & Pace a te & Abb. & \\ \hline
    221 & Pace sia, pace a voi & Abb. & \\ \hline
    222 & Padre perdona & Ing. & Qua.\\ \hline
    223 & Pane del cielo & Eu. & \\ \hline
    224 & Pane di vita nuova & Eu. & \\ \hline
    225 & Pane vivo & Eu. & \\ \hline
    226 & Per la vita che ci dai & Fin. & \\ \hline
    227 & Perché Tu sei con me (Sal 22) & Eu. & Fun.\\ \hline
    228 & Popoli tutti acclamate (rif. Sal 46) & Ing. & \\ \hline
    229 & Preghiera di Gesù (Mt 18,20 e rif. Lc 6 e Mt 5) & Eu. & Spi.\\ \hline
    230 & Preghiera di S. Damiano & Off. & \\ \hline
    231 & Prendi la mia vita & Off. & Qua.\\ \hline
    232 & Prima Corinzi 13 (1Cor 13) & Eu. & \\ \hline
    233 & Purificami, o Signore (Sal 50) &  & Qua.\\ \hline
    234 & Quale gioia (Sal 121) & Ing. & Qua.\\ \hline
    235 & Quale gioia è star con Te (rif. Sal 65,9c) & Eu. Fin. & \\ \hline
    236 & Quando busserò & Ing. Fin. & Fun.\\ \hline
    237 & Quanta sete nel mio cuore & Eu. & Qua. Spi.\\ \hline
    238 & Questo è il giorno (Galliano-Parisi) & Ing. & Pas.\\ \hline
    239 & Questo è il giorno (Tranchida) (Sal 117) & Ing. & Pas.\\ \hline
    240 & Rallegrati Gerusalemme (Sal 121) & Ing. & Qua.\\ \hline
    241 & Rallegriamoci (rif. Is 52,10) & Fin. & Nat.\\ \hline
    242 & Re di gloria (rif. Rm 8) & Ing. Fin. & \\ \hline
    243 & Regina c\ae li & Fin. & Mar.\\ \hline
    244 & Regina dei cieli & Fin. & \\ \hline
    245 & Resta accanto a me & Fin. & \\ \hline
    246 & Resta con noi Jesu Decus Angelorum (Bach) & Eu. & \\ \hline
    247 & Resta con noi Signore la sera (Lc 24,29) & Fin. & Pas.\\ \hline
    248 & Resta qui con noi (Inno GMG 1985) (rif. Lc. 24,29) & Fin. & Pas.\\ \hline
    249 & Resto con Te (Gv 12,24 e 20,28 / Mt 24,42 e 25,31) & Eu. & \\ \hline
    250 & Resurrezione (rif. Mt 28) & Eu. Fin. & Pas.\\ \hline
    251 & Rimani qui tra noi (God rest ye merry gentlemen) & Off. & Nat.\\ \hline
    252 & Risorto & Ing. & Pas.\\ \hline
    253 & Sai dov'è, fratello mio & Eu. & \\ \hline
    254 & Salga a Te, Signore & Off. & Tri. Avv.\\ \hline
    255 & Salga da questo altare & Off. & \\ \hline
    256 & Salve dolce vergine & Ing. Off. Fin. & Mar. Avv.\\ \hline
    257 & Salve Regina (Gen) & Fin. & Mar. Avv.\\ \hline
    258 & Santa Maria del cammino & Fin. & Mar.\\ \hline
    259 & Se il Signore non costruisce la città (Sal 126) & Ing. & Qua.\\ \hline
    260 & Se m'accogli & Off. & Acc.\\ \hline
    261 & Se Tu mi accogli & Off. & Fun. Acc.\\ \hline
    262 & Segni del tuo amore & Off. & \\ \hline
    263 & Sei Tu, Signore, il pane & Eu. & \\ \hline
    264 & Servo per amore (Lc 5,5 / Mc 4,26 / Gv 19,25) & Off. & Voc.\\ \hline
    265 & Signore dolce volto & Eu. & Qua.\\ \hline
    266 & Signore sei Tu il mio pastore (Sal 22) & Eu. & Fun.\\ \hline
    267 & Sii esaltato & Fin. & Lod.\\ \hline
    268 & So che sei qui & Eu. & \\ \hline
    269 & Sono qui a lodarti (Sal 104,1b) & Eu. Fin. & Ad. Lod.\\ \hline
    270 & Sorgente di salvezza & Eu. & Qua. Batt.\\ \hline
    271 & Spirito di Dio &  & Spi. Voc.\\ \hline
    272 & Spirito di Dio consacrami & Off. & Spi. Batt.\\ \hline
    273 & Spirito Santo vieni (Veni Sancte Spiritus) (Ez 37,9) &  & Spi.\\ \hline
    274 & Su ali d'aquila (Sal 90) & Fin. & \\ \hline
    275 & Svegliati Sion (Is 51,17 e Is 52,1-2 e 7) & Ing. & Nat.\\ \hline
    276 & T'adoriam ostia divina & Eu. & Ad.\\ \hline
    277 & Te al centro del mio cuore & Ing. Fin. & \\ \hline
    278 & Te lodiamo Trinità & Ing. & Tri. Lod.\\ \hline
    279 & Terra tutta dà lode a Dio (rif. Sal 99) & Ing. Fin. & Lod.\\ \hline
    280 & Ti offro & Off. & \\ \hline
    281 & Ti ringrazio & Fin. & \\ \hline
    282 & Ti ringrazio mio Signore & Fin. & Acc.\\ \hline
    283 & Ti seguirò & Ing. Off. & Voc.\\ \hline
    284 & Trisaghion (tre volte Santo) (Is 6,1-4 e Ap 4) &  & Tri.\\ \hline
    285 & Tu fonte viva & Off. Eu. & Batt.\\ \hline
    286 & Tu mi hai sedotto (Ger 20,7-13) & Eu. Fin. & Voc.\\ \hline
    287 & Tu quando verrai & Fin. & Avv.\\ \hline
    288 & Tu sarai profeta (Gv 3,29 e Gv 5,35) & Ing. Eu. & Avv.\\ \hline
    289 & Tu scendi dalle stelle & Fin. & Nat.\\ \hline
    290 & Tu sei la mia vita (Symbolum '77) & Eu. & Acc.\\ \hline
    291 & Tu sei Santo, Tu sei re & Fin. & \\ \hline
    292 & Tu sei vivo fuoco & Eu. Fin. & \\ \hline
    293 & Tutta la terra canti a Dio (rif. Sal 29) & Fin. & \\ \hline
    294 & Tutti gli angeli del cielo (The herald angels sing) & Fin. & Nat.\\ \hline
    295 & Tutto il mondo deve sapere (Mt 28,5-9) & Ing. & Pas.\\ \hline
    296 & Un canto nuovo canterò & Fin. & \\ \hline
    297 & Un cuore nuovo (Ger 31) & Ing. Eu. & \\ \hline
    298 & Venite applaudiamo al Signore(Sal 94) & Ing. Fin. & \\ \hline
    299 & Venite fedeli (Adeste fideles) & Ing. Eu. & Nat.\\ \hline
    300 & Verbum panis & Eu. & Acc.\\ \hline
    301 & Vergin santa & Fin. & Mar.\\ \hline
    302 & Vi amo così & Fin. & Nuz. Voc.\\ \hline
    303 & Vieni ancora Gesù & Ing. & Avv.\\ \hline
    304 & Vieni con me, dal Libano (dal Ct) & Ing. & Nuz.\\ \hline
    305 & Vieni dal Libano (dal Ct ) & Ing. & Nuz.\\ \hline
    306 & Vieni e seguimi (rif. Mt 4,19 e Mc 1,17) & Fin. & \\ \hline
    307 & Vieni, o Signore & Ing. & Avv.\\ \hline
    308 & Vieni santo Spirito di Dio & Ing. & Spi.\\ \hline
    309 & Vieni Spirito d'amore & Ing. & Spi.\\ \hline
    310 & Vieni Spirito, forza dall'alto &  & Spi.\\ \hline
    311 & Vive il mio redentore (rif. Gb 19) & Fin. & Fun. Pas.\\ \hline
    312 & Vivere la vita & Eu. Fin. & Acc.\\ \hline
    313 & Vocazione & Ing. Eu. & Voc.\\ \hline
    314 & Voglio cantare al Signore (Es.15) & Fin. & Lod.\\ \hline
    315 & Voi siete di Dio (rif. 1Cor 3,21-23) & Fin. & \\ \hline
    316 & Voi tutte opere del Signore (Dn 3,57) & Fin. & Lod.\\ \hline
  \end{longtable}
\end{center}
}





