\indice{Incipit dei canti}

\scriptsize{
\begin{flushleft}
  \begin{longtable}{r m{11cm}}
    1 & A Betlehem di Giuda oggi è nato Gesù...\\
    2 & A Betlemme di Giudea una gran luce si levò...\\
    5 & Accetta questo pane, o Padre, ti preghiam...\\
    6 & Acclamate a Dio da tutta la terra...\\
    7 & Acclamate al Signore, voi tutti della terra...\\
    8 & Accogli, Signore, i nostri doni, in questo misterioso incontro...\\
    9 & Accogli nella tua bontà i doni che oggi noi ti offriam...\\
    10 & Accoglimi, Signore, secondo la tua parola...\\
    57 & Adoramus Te Christe, benedicimus tibi...\\
    57 & Adoremus Dominum, in \ae ternum, quoniam bonus.\\
    14 & All'acqua della fonte la cerva anela ardente...\\
    102 & All'aurora il mio spirito ti cerca  come terra arida senz'acqua…\\
    23 & Alle-alleluia, a-alleluia alleluia... [Passeranno i cieli e passerà la terra...]\\
    18 & Alleluia, alleluia, alleluia. Alleluia. È risorto il Signor...\\
    25 & Alleluia, alleluia, alleluia... [Canto per Cristo che mi libererà...]\\
    295 & Alleluia, alleluia, alleluia... [Come potrò raccontare...]\\
    21 & Alleluia, alleluia, lodate il Signore...\\
    17 & Alleluia, alleluia! Alleluia, alleluia! Dio ha visitato il suo popolo...\\
    22 & Alleluia, alleluia! Alleluia... [Lodino il Signor i cieli...]\\
    16 & Alleluia, alleluia. Alleluia, alleluia. [Cantate al Signore un cantico nuovo...]\\
    20 & Alleluia, alleluia. Alleluia... [Cantate al Signore con gioia...]\\
    19 & Alleluia, alleluia. Alleluia... [Ed oggi ancora, mio Signore...]\\
    15 & Alleluia! Acclamiamo a Te...\\
    26 & Altissimo, onnipotente, buon Signore...\\
    27 & Alto e glorioso Dio, illumina il cuore mio...\\
    29 & Alzati e risplendi ecco la tua luce...\\
    30 & Amatevi, fratelli, come Io ho amato voi...\\
    282 & Amatevi l'un altro come Lui ha amato noi...\\
    94 & Amica vai, sali il deserto: sorella mia ti chiamerò...\\
    232 & Anche se io conoscessi e parlassi la lingua di ogni creatura di Dio...\\
    33 & Andrò a vederla un dì in cielo patria mia...\\
    34 & Anima Christi, sanctifica me. Corpus Christi, salva me...\\
    35 & Annunceremo che Tu sei verità...\\
    167 & Ascolta, il rumore delle onde del mare...\\
    38 & Astro del ciel, pargol divin, mite agnello, redentor...\\
    43 & Ave, ave verum corpus, natum de Maria vìrgine...\\
    42 & Ave, o stella del mare, madre gloriosa di Dio...\\
    39 & Ave Maria. [Donna dell'attesa e madre di speranza...]\\
    44 & Beati quelli che poveri sono, beati quanti son puri di cuore...\\
    45 & Beati voi. [Se sarete poveri nel cuore...]\\
    47 & Beato l'uomo che retto procede...\\
    48 & Benedetto sei Tu, Dio dell'universo...\\
    49 & Benedetto sei Tu che vieni nel nome del Signore...\\
    50 & Benedetto Tu Signore. Benedetto Tu nei secoli...\\
    54 & Benedicat tibi Dominus et custodiat te...\\
    51 & Benedici il Signore anima mia, quanto è in me benedica il suo nome...\\
    57 & Bless the Lord, my soul. And bless His holy name....\\
    57 & Bonum est confidere in Domino, bonum sperare in Domino....\\
    55 & Brilla una luce in cielo, svegliatevi, pastori...\\
    302 & C'è una novità nella nostra storia...\\
    56 & Camminerò, camminerò, nella tua strada Signor...\\
    97 & Canta con la voce e con il cuore, con la bocca e con la vita...\\
    58 & Cantano gli angeli: ``Gloria al Signore, pace in terra agli uomini!''...\\
    59 & Cantate al Signore, alleluia. Benedite il suo nome, alleluia...\\
    198 & Cantate al Signore un cantico nuovo, splende la sua gloria...\\
    60 & Cantate al Signore un canto nuovo, perché ha compiuto prodigi...\\
    136 & Cantiamo al Signore, stupenda è la sua vittoria...\\
    62 & Cantiamo Te, Signore della Vita...\\
    66 & Canto di pace, di serenità, di chi ha fiducia nella sua bontà...\\
    65 & Canto la tua gloria, Dio della vita, cantano i secoli per Te...\\
    250 & Che gioia ci hai dato Signore del cielo...\\
    172 & Che male ho fatto mai popolo mio...\\
    164 & Chi berrà la mia acqua non avrà più sete in eterno...\\
    67 & Chi ci separerà dal suo amore? La tribolazione, forse la spada...\\
    311 & Chi mi difende, è vivo io lo so...\\
    68 & Chi mi seguirà nel cammino della Pasqua...\\
    93 & Chiesa che nasci dalla croce, dal fianco aperto del Signore...\\
    69 & Chiesa di Dio, popolo in festa, canta di gioia, il Signore è con te...\\
    57 & Christe Lux Mundi qui seguitur Te...\\
    70 & Cieli e terra nuova il Signor darà...\\
    71 & Cielo nuovo è la tua parola. Nuova terra la tua carità...\\
    72 & Com'è bello, Signore, stare insieme...\\
    74 & Come è grande la tua bontà, che conservi per chi ti teme...\\
    75 & Come fuoco vivo si accende in noi un'immensa felicità...\\
    76 & Come il cervo va all'acqua viva io cerco Te ardentemente...\\
    216 & Come la pioggia e la neve scendono giù dal cielo...\\
    78 & Come un cervo ricerca l'acqua noi cerchiamo Te, Signor...\\
    83 & Come unico pane anche noi qui formiamo un solo corpo...\\
    73 & Con il mio canto, dolce Signore...\\
    85 & Con Te Gesù raccolti qui sostiamo...\\
    86 & Con un cuore solo cantiamo alla gloria di Dio...\\
    87 & Cosa offrirti o Dio, cosa posso darti...\\
    280 & Cosa posso dare a Te che Tu non hai, o mio Signor...\\
    88 & Credo in Te, Signor, credo in Te...\\
    90 & Cristo risusciti in tutti i cuori...\\
    57 & Crucem tuam adoramus Domine....\\
    57 & Da pacem Domine, da pacem o Christe...\\
    95 & Dall'alto dei cieli discende Gesù...\\
    153 & Dall'alto Empireo ove t'assidi...\\
    96 & Dall'aurora io cerco Te, fino al tramonto ti chiamo...\\
    113 & Dall'orizzonte una grande luce viaggia nella storia...\\
    209 & Danzano con gioia le figlie di Israele...\\
    57 & Davanti al Re, ci inchiniamo insieme...\\
    98 & Del tuo spirito, Signore,  è piena la terra...\\
    99 & Dell'aurora tu sorgi più bella, coi tuoi raggi fai lieta la terra...\\
    100 & Dio s'è fatto come noi, per farci come Lui. ...\\
    101 & Discendi Santo Spirito, le nostre menti illumina...\\
    144 & Dolce e soave è Signore, nella tua casa abitare...\\
    57 & Dominus spiritus est....\\
    57 & Dona la pace Signore a chi confida in Te....\\
    297 & Donaci, Signore, un cuore nuovo...\\
    103 & Dov'è carità e amore, qui c'è Dio. ...\\
    229 & Dove due o tre sono riuniti nel mio nome...\\
    13 & È albero di vita piantato in questa terra...\\
    104 & È bello cantare il tuo amore, è bello lodare il tuo nome...\\
    105 & È giunta l'ora, Padre, per Me. Ai miei amici ho detto che...\\
    106 & È l'ora che, pia, la squilla fedel...\\
    107 & È nato il Salvatore, Dio ce lo donò...\\
    108 & E se non fosse un sogno se tutto fosse vero...\\
    3 & È venuto, è qui tra noi: il Messia è disceso nelle strade. ...\\
    140 & Ecco quel che abbiamo, nulla ci appartiene, ormai...\\
    111 & Eccomi, eccomi, Signore, io vengo...\\
    80 & Eccomi Signor, vengo a Te mio re...\\
    112 & Effonderò il mio spirito su ogni creatura...\\
    89 & Era quasi l'alba quando le due donne giunsero al Sepolcro...\\
    313 & Era un giorno come tanti altri, e quel giorno Lui passò...\\
    114 & Esci dalla tua terra e va' dove ti mostrerò...\\
    116 & Evenu shalom alejem. Evenu shalom alejem...\\
    117 & Fammi conoscere la tua volontà. Parla, ti ascolto Signore...\\
    118 & Frutto della nostra terra, del lavoro di ogni uomo...\\
    119 & Gaudete, gaudete! Christus est natus...\\
    121 & Gerusalemme, loda il Signor, canta o Sion al tuo Dio...\\
    120 & Gerusalemme, noi ti rivedremo. La speranza ci palpita nel cuore...\\
    4 & Gesù parola viva e vera, sorgente che disseta e cura ogni ferita...\\
    124 & Gioia del cuore, Gesù Signore, nel tuo regno ci condurrai...\\
    125 & Giovane donna, attesa dell'umanità...\\
    57 & Gloria, gloria in excelsis Deo....\\
    127 & Gloria a Cristo, splendore eterno del Dio vivente! ...\\
    128 & Gloria a Te, Padre buono! Gloria a Te, Gesù Cristo...\\
    129 & Gloria a Te. Cristo Gesù. Oggi e sempre Tu regnerai...\\
    197 & Grande è il Signore, merita lode, nella città del nostro Dio...\\
    130 & Grande è la tua bontà, che riservi per chi ti teme...\\
    131 & Grandi cose ha fatto il Signore per noi...\\
    28 & Grida la tua voglia di pace, grida la giustizia che vuoi...\\
    169 & Guarda questa offerta, guarda a noi Signor...\\
    132 & Gustate e vedete come è buono il Signore...\\
    37 & Hai cercato la libertà lontano, hai trovato la noia e le catene...\\
    133 & Hai dato un cibo a noi, Signore...\\
    277 & Ho bisogno d'incontrarti nel mio cuore...\\
    134 & Ho chiesto a Lui, a chi tutto sa, al Signor di pensare a me...\\
    91 & Ho detto a Dio: ``Senza di Te alcun bene non ho. Custodiscimi...\\
    242 & Ho incontrato Te Gesù e ogni cosa in me è cambiata...\\
    135 & I cieli narrano la gloria di Dio...\\
    142 & Il Signore è il mio pastore: nulla manca ad ogni attesa...\\
    143 & Il Signore è la luce che vince la notte! ...\\
    57 & Il Signore è la mia forza, mio canto è il Signor...\\
    40 & Il tredici maggio apparve Maria a tre pastorelli in Cova d'Iria...\\
    141 & Il tuo popolo in cammino cerca in Te la guida...\\
    145 & In eterno canterò la tua lode mio Signor...\\
    57 & In manus tuas, Pater, commendo spiritum meum....\\
    146 & In memoria del Signore, mite agnello, nostra Pasqua...\\
    147 & In notte placida, per muto sentier...\\
    148 & In Paradiso ti accolgano gli angeli e i santi...\\
    251 & In questa notte splendida è nato il Salvator...\\
    149 & In te la nostra gloria, o croce del Signore...\\
    150 & In terra di Giudea l'attesa si compì...\\
    151 & Innalzate nei cieli lo sguardo: la salvezza di Dio è vicina...\\
    152 & Inni e canti sciogliamo fedeli, al divino eucaristico re...\\
    156 & Invochiamo la tua presenza, vieni Signor...\\
    157 & Io credo: risorgerò, questo mio corpo vedrà il Salvatore...\\
    160 & Io gioisco pienamente nel Signore...\\
    110 & Io lo so Signore che vengo da lontano...\\
    159 & Io non sono degno di ciò che fai per me...\\
    171 & Io son la vite, voi siete i tralci: restate in Me, porterete frutto...\\
    161 & Jesus Christ you are my life. Alleluia, alleluia....\\
    57 & Jesus remember me when you come into your kingdom....\\
    57 & Jubilate c\oe li, jubilate mundi....\\
    162 & Jubilate Deo et exultate.  Jubilate et exultate....\\
    57 & Jubilate Deo omnis terra....\\
    82 & L'anima mia ha sete del Dio vivente, quando vedrò il suo volto...\\
    190 & L'anima mia magnifica il nome tuo, Signor...\\
    218 & L'eco torna d'antiche valli, la sua voce non porta più...\\
    165 & L'eterno riposo dona loro, o Signore...\\
    166 & La creazione giubili insieme agli angeli...\\
    168 & La mia anima canta la grandezza del Signore...\\
    306 & Lascia che il mondo vada per la sua strada...\\
    57 & Laudate Dominum, laudate Dominum....\\
    57 & Laudate omnes gentes, laudate Dominum....\\
    173 & Laudato si' mi' Signore, per frate sole, sora luna...\\
    174 & Laudato sii, o mio Signore...\\
    138 & Laudato sii, Signore mio. Laudato sii, Signore mio...\\
    175 & Le mani alzate verso Te, Signor, per offrirti il mondo...\\
    248 & Le ombre si distendono, scende ormai la sera...\\
    176 & ``Le tue mani son piene di fiori: dove li portavi, fratello mio?''...\\
    179 & Lodate Dio, cieli immensi ed infiniti...\\
    178 & Lodate Dio, schiere beate del cielo...\\
    181 & Lodate il Signore dai cieli, nell'alto dei cieli lodatelo...\\
    180 & Lodate il Signore ed invocate il suo nome...\\
    115 & Lodate il Signore perché Egli è buono...\\
    84 & Lode a Dio che guidò con la sua forza immensa...\\
    182 & Lode a Te o Cristo, re di eterna gloria.  ...\\
    183 & Lode al nome tuo, dalle terre più floride...\\
    185 & Luce che sorgi nella notte, cantiamo a Te, o Signore...\\
    269 & Luce del mondo, nel buio del cuore, vieni ed illuminami...\\
    186 & Luce del mondo sei Signor, il tuo amore ci illumina...\\
    187 & Luce di verità, fiamma di carità...\\
    188 & Luce divina, splende di Te il segreto del mattino...\\
    57 & Magnificat, magnificat, magnificat anima mea Dominum...\\
    192 & Maranathà, maranathà, Vieni, vieni Signore Gesù....\\
    193 & Maria, tu che hai atteso nel silenzio, la sua Parola per noi...\\
    258 & Mentre trascorre la vita solo tu non sei mai...\\
    262 & Mille e mille grani nelle spighe d'oro...\\
    228 & Mio Dio, Signore, nulla è pari a Te...\\
    195 & Mira il tuo popolo, o bella signora...\\
    57 & Misericordias Domini in \ae ternum cantabo.\\
    196 & Mistero della cena è il corpo di Gesù...\\
    57 & Nada te turbe, nada te espante...\\
    52 & Nebbia e freddo, giorni lunghi e amari, mentre il seme muore...\\
    199 & Nei cieli un grido risuonò: alleluia...\\
    139 & Nel mare del silenzio una voce s'alzo...\\
    220 & Nel Signore io ti do la pace. Pace a te, pace a te!...\\
    200 & Nel tuo silenzio accolgo il mistero...\\
    32 & Nel vostro cammino annunciate il Vangelo...\\
    205 & Nella notte, o Dio, noi veglieremo...\\
    201 & Noi canteremo gloria a Te, Padre che dai la vita...\\
    202 & Noi crediamo in Te, o Signor. Noi speriamo in Te, o Signor...\\
    203 & Noi loderemo il Signore, noi canteremo il suo nome...\\
    204 & Noi Ti amiam, Signor, noi t'adoriamo...\\
    206 & Nome dolcissimo, nome d'amore, tu sei rifugio al peccatore...\\
    207 & Non temere Maria, perché hai trovato grazia...\\
    208 & Nostra gloria è la croce di Cristo, in lei la vittoria...\\
    210 & Nulla con Te mi mancherà, rifiorirà questa mia vita...\\
    57 & O Christe, Domine Jesu....\\
    163 & O Madre nostra, Madre del Verbo eterno...\\
    211 & O Maria nostra speranza, deh! Ci assisti e pensa a noi...\\
    212 & O piccola Betlemme, che pace regna qui...\\
    213 & O sanctissima, o piissima dulcis virgo Maria...\\
    214 & O Signore, nostro Dio, nome grande, verbo eterno...\\
    77 & O Signore, raccogli i tuoi figli: nella Chiesa i dispersi raduna...\\
    41 & O vergin Maria, regina del ciel...\\
    215 & Oggi in cielo è festa, vieni sposo qui con me...\\
    217 & Ogni uomo canterà: ``È nato il Salvatore''...\\
    230 & Ogni uomo semplice porta in cuore un sogno...\\
    235 & Ogni volta che ti cerco, ogni volta che t'invoco...\\
    57 & Oh, oh, oh, oh. Surrexit Christus, alleluia...\\
    57 & Oh. Oh. Oh. Adoremus Te, Domine.\\
    189 & Oltre la memoria del tempo che ho vissuto...\\
    177 & Ora lascia o Signore che io vada in pace...\\
    245 & Ora vado sulla mia strada...\\
    219 & Osanna al Figlio di David, Osanna al Redentor! ...\\
    221 & ``Pace sia, pace a voi'', la tua pace sarà...\\
    223 & Pane del cielo sei Tu, Gesù. Via d'amore: Tu ci fai come Te...\\
    224 & Pane di vita nuova, vero cibo dato agli uomini...\\
    225 & Pane vivo, spezzato per noi, a Te gloria, Gesù...\\
    57 & Per crucem et passionem tuam....\\
    226 & Per la vita che ci dai: alleluia! Ti ringrazio, mio Signor: alleluia...\\
    109 & Perché la sete d'infinito? Perché la fame d'immortalità...\\
    231 & Prendi la mia vita, prendila Signor...\\
    300 & Prima del tempo, prima ancora che la terra cominciasse a vivere...\\
    233 & Purificami, o Signore: sarò più bianco della neve...\\
    234 & Quale gioia mi dissero: ``Andremo alla casa del Signore.''...\\
    236 & Quando busserò alla tua porta, avrò fatto tanta strada...\\
    237 & Quanta sete nel mio cuore: solo in Dio si spegnerà...\\
    238 & Questo è il giorno che ha fatto il Signore...\\
    239 & Questo è il giorno che ha fatto il Signore...\\
    240 & Rallegrati, Gerusalemme: accogli i tuoi figli nelle tue mura...\\
    241 & Rallegriamoci, non c'è spazio alla tristezza in questo giorno...\\
    243 & Regina c\ae li, laetare, alleluia...\\
    244 & Regina dei cieli, rallegrati, alleluia...\\
    247 & Resta con noi, Signore, la sera: resta con noi e avremo la pace...\\
    246 & Resta con noi o Signor, ché già scende la sera...\\
    11 & Resto qui con voi ancora un poco...\\
    252 & Risorto è il nostro Salvatore, del mondo è il vero redentor...\\
    253 & Sai dov'è, fratello mio, il Signore della luce...\\
    254 & Salga a Te, Signore l'inno della Chiesa...\\
    255 & Salga da questo altare l'offerta a Te gradita...\\
    256 & Salve, o dolce vergine, salve, o dolce  Madre...\\
    257 & Salve Regina. Madre di misericordia...\\
    57 & Sanctum nomen Domini magnificat anima mea....\\
    123 & Santo mistero di luce e di grazia...\\
    155 & Scendi dal trono fulgido, bella dei ciel Regina...\\
    137 & Se dovrai attraversare il deserto non temere, io sarò con Te...\\
    259 & Se il Signore non costruisce la città...\\
    154 & Se parlassi le lingue degli uomini...\\
    261 & Se Tu mi accogli Padre buono prima che venga sera...\\
    12 & Sei qui davanti a me, o mio Signore...\\
    46 & Sei sceso dalla tua immensità in nostro aiuto...\\
    263 & Sei Tu, Signore, il pane, Tu cibo sei per noi...\\
    249 & Seme gettato nel mondo, Figlio donato alla terra...\\
    170 & Si vanta la sapienza, le sue lodi cantò...\\
    92 & Siamo arrivati da mille strade diverse, in mille modi diversi...\\
    222 & Signora ascolta: Padre perdona! Fa che vediamo il tuo amore...\\
    31 & Signore, com'è bello, non andiamo via...\\
    265 & Signore, dolce volto, di pena e di dolor...\\
    266 & Signore, sei Tu il mio pastore...\\
    81 & Signore, Tu mi scruti e conosci...\\
    24 & Signore sei venuto fratello in mezzo a noi...\\
    267 & Sii esaltato Signore nell'alto del ciel. Gloria a Te, Signor...\\
    268 & So che sei qui in questo istante. So che sei qui dentro di me...\\
    227 & Solo Tu sei il mio pastore, niente mai mi mancherà...\\
    122 & Sono qui, conosco il tuo cuore, con l'acqua viva ti disseterò...\\
    194 & Sotto la tua croce apro le mie braccia...\\
    36 & Spighe d'oro al vento, antica, eterna danza...\\
    272 & Spirito di Dio, riempimi. Spirito di Dio battezzami...\\
    271 & Spirito di Dio scendi su di noi....\\
    273 & Spirito Santo, Spirito Santo...\\
    57 & State qui, vegliate con Me...\\
    64 & Suona, canta, loda il Signore, però continua a camminare...\\
    275 & Svegliati, svegliati o Sion, metti le vesti più belle...\\
    276 & T'adoriam, ostia divina. T'adoriam, ostia d'amor. ...\\
    278 & Te lodiamo, Trinità; nostro Dio, ti adoriamo...\\
    279 & Terra tutta, dà lode a Dio: canta il tuo Signor...\\
    61 & Ti esalterò per sempre Signore perché mi hai liberato...\\
    63 & Ti lodo, Signore, perché un giorno eri lontano da me...\\
    281 & Ti ringrazio, o mio Signore, per le cose che sono nel mondo...\\
    283 & Ti seguirò, ti seguirò, o Signore...\\
    260 & Tra le mani non ho niente spero che mi accoglierai...\\
    285 & Tu, fonte viva: chi ha sete, beva...\\
    274 & Tu che abiti al riparo del Signore...\\
    286 & Tu mi hai sedotto, o mio Signore, mio Dio...\\
    287 & Tu quando verrai, Signore Gesù...\\
    289 & Tu scendi dalle stelle, o re del cielo...\\
    53 & Tu sei il mio Dio, il mio Signor...\\
    290 & Tu sei la mia vita, altro io non ho...\\
    57 & Tu sei lampada, luce ai nostri passi...\\
    270 & Tu sei per noi sorgente di salvezza...\\
    184 & Tu sei Santo, Signore Dio...\\
    291 & Tu sei Santo, Tu sei re...\\
    292 & Tu sei vivo fuoco, che trionfi a sera...\\
    293 & Tutta la terra canti a Dio, lodi la sua maestà...\\
    315 & Tutte le stelle della notte le nebulose e le comete...\\
    294 & Tutti gli angeli del cielo cantan: ``Gloria al nuovo re!''...\\
    57 & Ubi caritas et amor....\\
    296 & Un canto nuovo canterò, alleluia, alleluia...\\
    288 & Una luce che rischiara, una lampada che arde...\\
    264 & Una notte di sudore, sulla barca in mezzo al mare...\\
    158 & Vengo qui da Te con inni di grazie...\\
    298 & Venite, applaudiamo al Signore. Alleluia, alleluia...\\
    299 & Venite, fedeli, l'angelo ci invita...\\
    57 & Venite exuletemus Domino....\\
    301 & Vergin santa, che accogli benigna...\\
    284 & Vidi il Signore nel suo tempio, assiso nella sua gloria...\\
    307 & Vieni, o Signore: la terra ti attende. Alleluia! ...\\
    309 & Vieni, vieni Spirito d'amore, ad insegnar le cose di Dio...\\
    303 & Vieni ancora, Gesù, sulle strade del mondo...\\
    304 & Vieni con me amica mia, dal Libano vieni...\\
    305 & Vieni dal Libano, mia sposa, vieni dal Libano, vieni...\\
    308 & Vieni santo Spirito di Dio, come vento soffia sulla Chiesa...\\
    310 & Vieni Spirito, forza dall'alto, nel mio cuore...\\
    57 & Vieni Spirito creatore, vieni, vieni...\\
    312 & Vivere la vita con le gioie, coi dolori di ogni giorno...\\
    126 & Voce di uno che grida nel deserto: ``Convertitevi, il Regno è qui...\\
    79 & Vogliamo vivere, Signore, offrendo a Te la nostra vita...\\
    314 & Voglio cantare al Signor e dare gloria a Lui...\\
    316 & Voi tutte, opere del Signore, benedite il Signore. ...\\
    191 & Vorrei che le parole mutassero in preghiera...\\
  \end{longtable}
\end{flushleft}
}