\titolo{Invocazioni a Cristo}

\vspace{1em}

\tabella
Nella tua misericordia		& \emph{salvaci, Signore}.\\
Da ogni male			& \emph{salvaci, Signore}.\\
Dall'odio e dalla violenza	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Dalla malvagità e dall'ingiustizia	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Dalla morte eterna		& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua incarnazione		& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua nascita		& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per il tuo santo battesimo	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per il tuo digiuno nel deserto	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua passione e la tua croce	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua morte e sepoltura	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua santa risurrezione	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua gloriosa ascensione	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per il dono dello Spirito Santo	& \emph{salvaci, Signore}.\\
Per la tua venuta nella gloria	& \emph{salvaci, Signore}.
\end{tabular}

\medskip

\tabella
Cristo, figlio del Dio vivo		& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che sei venuto in questo mondo	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che fosti appeso ad una croce	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che per noi ti consegnasti alla morte	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che giacesti nel sepolcro		& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che spezzasti le catene degli inferi	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che sei risorto dai morti		& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che sei asceso al cielo		& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che hai mandato il tuo Spirito& \ \\
\fantasma agli Apostoli	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che siedi alla destra del Padre	& \emph{abbi pietà di noi.}\\
Tu che verrai a giudicare i vivi e i morti	& \emph{abbi pietà di noi.}
\end{tabular}
