\canto{Canoni di Taizé}

\taize{Adoramus Te Christe}

Adoramus Te Christe, benedicimus tibi,\\
quia per crucem tuam, redemisti mundum,\\
quia per crucem tuam, redemisti mundum.

\spaziotaize

\taize{Adoramus Te, Domine}

Oh. Oh. Oh. Adoremus Te, Domine.

\spaziotaize

\taize{Adoremus Dominum}

Adoremus Dominum,\\
in \ae ternum, quoniam bonus.

\spaziotaize

\taize{Bless The Lord}

Bless the Lord, my soul. And bless His holy name.\\
Bless the Lord, my soul. Who leads me into life.

\spaziotaize

\taize{Bonum est confidere}

Bonum est confidere in Domino, bonum sperare in Domino.\\
Bonum est confidere in Domino, bonum sperare in Domino.

\spaziotaize

\taize{Christe Lux Mundi}

Christe Lux Mundi qui seguitur Te\\
habebit lumen vit\ae , lumen vit\ae .

\spaziotaize

\taize{Crucem Tuam}

Crucem tuam adoramus Domine.\\
Resurrectionem tuam laudamus Domine.\\
Laudamus et glorificamus.\\
Resurrectionem tuam laudamus Domine.

\spaziotaize

\taize{Da pacem Domine}

Da pacem Domine,\\
da pacem o Christe\\
in diebus nostris.

\spaziotaize

\taize{Davanti al Re}

Davanti al Re, ci inchiniamo insieme,\\
per adorarlo con tutto il cuor.\\
Verso di Lui, eleviamo insieme\\
canti di gloria al nostro Re dei re.

\spaziotaize

\taize{Dominus Spiritus est}

Dominus spiritus est.\\
Spiritus autem vivificat.\\
Spiritus autem vivificat.

\spaziotaize

\taize{Dona la pace}

Dona la pace Signore a chi confida in Te.\\
Dona, dona la pace Signore, dona la pace.

\spaziotaize

\taize{Gloria in excelsis Deo}

Gloria, gloria in excelsis Deo.\\
Gloria, gloria, alleluia.\\
Et in terra pax hominibus\\
bon\ae\ voluntatis.

\spaziotaize

\taize{Il Signore è la mia forza}

Il Signore è la mia forza\\
mio canto è il Signor.\\
Egli è il Salvator.\\
In Lui confido non ho timor.\\
In Lui confido non ho timor.

\spaziotaize

\taize{In manus tuas}

In manus tuas, Pater, commendo spiritum meum.\\
In manus tuas, Pater, commendo spiritum meum.

\spaziotaize

\taize{Jesus remember me}

Jesus remember me when you come into your kingdom.\\
Jesus remember me when you come into your kingdom.

\spaziotaize

\taize{Jubilate C\oe li}

Jubilate c\oe li, jubilate mundi.\\
Jesus Christus surrexit vere.

\spaziotaize

\taize{Jubilate Deo}

Jubilate Deo omnis terra.\\
Servite Domino in l\ae titia.\\
Alleluia, alleluia, in l\ae titia.\\
Alleluia, alleluia, in l\ae titia.

\newpage

\taize{Laudate Dominum}

Laudate Dominum, laudate Dominum.\\
Omnes gentes, alleluia.

\spaziotaize

\taize{Laudate omnes gentes}

Laudate omnes gentes, laudate Dominum.\\
Laudate omnes gentes, laudate Dominum.

\spaziotaize

\taize{Magnificat}

Magnificat, magnificat,\\
magnificat anima mea Dominum.\\
Magnificat, magnificat,\\
magnificat anima mea.

\spaziotaize

\taize{Misericordias Domini}

Misericordias Domini in \ae ternum cantabo.

\spaziotaize

\taize{Nada te turbe}

Nada te turbe, nada te espante,\\
quien a Dios tiene nada le falta.\\
Nada te turbe, nada te espante,\\
solo Dios basta.

\spaziotaize

\taize{O Christe, Domine Jesu}

O Christe, Domine Jesu.\\
O Christe, Domine Jesu.

\spaziotaize

\taize{Per crucem}

\strofa Per crucem et passionem tuam.\\
Libera nos, Domine, libera nos, Domine,\\
libera nos, Domine, Domine. \volte{2}

\spazio

\strofa Per sanctam resurrectionem tuam.\\
Libera nos, Domine, libera nos, Domine,\\
libera nos, Domine, Domine.

\spaziotaize

\taize{Sanctum nomen Domini}

Sanctum nomen Domini magnificat anima mea.\\
Sanctum nomen Domini magnificat anima mea.

\newpage

\taize{State qui}

State qui, vegliate con Me,\\
vegliate e pregate.\\
Vegliate e pregate.

\spaziotaize

\taize{Surrexit Christus}

Oh, oh, oh, oh. Surrexit Christus, alleluia!\\
Oh, oh, oh, oh. Cantate domino, Alleluia!

\spaziotaize

\taize{Tu sei lampada}

Tu sei lampada, luce ai nostri passi;\\
Gesù guidaci, Tu nel cammino.

\spaziotaize

\taize{Ubi caritas et amor}

Ubi caritas et amor.\\
Ubi caritas Deus ibi est.

\spaziotaize

\taize{Venite exuletemus Domino}

Venite exuletemus Domino.\\
Venite, adoremus.\\
Venite exuletemus Domino.\\
Venite, adoremus.

\spaziotaize

\taize{Vieni Spirito creatore}

Vieni Spirito creatore, vieni, vieni;\\
vieni Spirito creatore, vieni, vieni.