\canto{Emmanuel \small{(Inno GMG 2000)}}

\strofa Dall'orizzonte una grande luce viaggia nella storia\\
e lungo gli anni ha vinto il buio facendosi memoria,\\
e illuminando la nostra vita chiaro ci rivela\\
che non si vive se non si cerca la verità.

\spazio

\strofa Da mille strade arriviamo a Roma sui passi della fede,\\
sentiamo l'eco della Parola che risuona ancora\\
da queste mura, da questo cielo per il mondo intero:\\
è vivo oggi, è l'uomo vero Cristo tra noi.

\spazio

\rit{Siamo qui,\\
sotto la stessa luce\\
sotto la sua croce\\
cantando ad una voce.\\
È l'Emmanuel, Emmanuel, Emmanuel.\\
È L'Emmanuel, Emmanuel.}

\spazio

\strofa Dalla città di chi ha versato il sangue per amore\\
ed ha cambiato il vecchio mondo vogliamo ripartire.\\
Seguendo Cristo, insieme a Pietro, rinasce in noi la fede,\\
Parola viva che ci rinnova e cresce in noi.

\spazio

\rit{Siamo qui...}

\spazio

\strofa Un grande dono che Dio ci ha fatto è Cristo, il suo Figlio,\\
e l'umanità è rinnovata, è in Lui salvata.\\
È vero uomo, è vero Dio, è il pane della vita,\\
che ad ogni uomo ai suoi fratelli ridonerà.

\spazio

\rit{Siamo qui...}

\spazio

\strofa La morte è uccisa, la vita ha vinto, è Pasqua in tutto il mondo,\\
un vento soffia in ogni uomo lo spirito fecondo.\\
Che porta avanti nella storia la Chiesa sua sposa,\\
sotto lo sguardo di Maria, comunità.

\spazio

\rit{Siamo qui...}

\spazio

\strofa Noi debitori del passato di secoli di storia,\\
di vite date per amore, di santi che han creduto,\\
di uomini che ad alta quota insegnano a volare,\\
di chi la storia sa cambiare, come Gesù.

\spazio

\rit{Siamo qui...}

\spazio

\strofa È giunta un'era di primavera, è tempo di cambiare.\\
È oggi il giorno sempre nuovo per ricominciare,\\
per dare svolte, parole nuove e convertire il cuore,\\
per dire al mondo, ad ogni uomo: Signore Gesù.

\spazio

\rit{Siamo qui...}

\spazio

\strofa This city which has poured out its life-blood out of love\\
and has transformed the ancient world will send us on our way,\\
by following Christ, together with Peter, our faith is born again,\\
the living word that makes us new and grows in our hearts.

\spazio

\strofa Ce don si grand que Dieu nous a fait le Christ son fils unique;\\
l'humanité renouvelée par lui est sauvée.\\
Il est vrai homme, il est vrai Dieu, il est le pain de vie\\
qui pour chaque homme pour tous ses frères se donne encore.

\spazio

\strofa Llegó una era de primavera el tiempo de cambiar:\\
hoy es el día siempre nuevo para recomenzar,\\
cambiar de ruta y con palabras nuevas cambiar el corazón\\
para decir al mundo, a todo el mundo: Cristo Jesús.

\spazio

\rit{Y aquí\\
bajo la misma luz,\\
bajo su misma cruz,\\
cantamos a una voz.\\
È l'Emmanuel, Emmanuel, Emmanuel.\\
È L'Emmanuel, Emmanuel.}