\canto{Pane di vita nuova}

\strofa Pane di vita nuova,\\
vero cibo dato agli uomini,\\
nutrimento che sostiene il mondo,\\
Dono splendido di grazia.

\spazio

\strofa Tu sei sublime frutto,\\
di quell'albero di vita,\\
che Adamo non potè toccare:\\
ora è in Cristo a noi donato.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza,\\
vero corpo, vera bevanda,\\
cibo di grazia per il mondo.}

\spazio

\strofa Sei l'agnello immolato,\\
nel cui sangue è la salvezza.\\
Memoriale della vera Pasqua,\\
della nuova alleanza.

\spazio

\strofa Manna che nel deserto,\\
nutri il popolo in cammino,\\
sei sostegno e forza nella prova,\\
per la Chiesa in mezzo al mondo.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa Vino che ci dà gioia,\\
che riscalda il nostro cuore.\\
Sei per noi il prezioso frutto,\\
della vigna del Signore.

\spazio

\strofa Dalla vite ai tralci,\\
scorre la vitale linfa,\\
che ci dona la vita divina,\\
scorre il sangue dell'amore.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa Al banchetto ci inviti,\\
che per noi hai preparato.\\
Doni all'uomo la tua sapienza,\\
doni il Verbo della vita.

\spazio

\strofa Segno d'amore eterno,\\
pegno di sublimi nozze.\\
Comunione nell'unico corpo,\\
che in Cristo noi formiamo.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa Nel tuo sangue è la vita,\\
ed il fuoco dello Spirito;\\
la sua fiamma incendia il nostro cuore,\\
e purifica il mondo.

\spazio

\strofa Nel prodigio dei pani,\\
Tu sfamasti ogni uomo,\\
nel tuo amore il povero è nutrito\\
e riceve la tua vita.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa Sacerdote eterno,\\
Tu sei vittima ed altare,\\
offri al Padre tutto l'universo,\\
sacrificio dell'amore.

\spazio

\strofa Il tuo corpo è tempio,\\
della lode della Chiesa,\\
dal costato Tu l'hai generata,\\
nel tuo sangue l'hai redenta.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa Vero corpo di Cristo,\\
tratto da Maria vergine,\\
dal tuo fianco doni a noi la grazia,\\
per mandarci tra le genti.

\spazio

\strofa Dai confini del mondo,\\
da ogni tempo e ogni luogo,\\
il creato a Te renda grazie,\\
per l'eternità ti adori.

\spazio

\rit{Pane della vita, sangue di salvezza...}

\spazio

\strofa A Te Padre la lode,\\
che donasti il redentore,\\
e al Santo Spirito di vita,\\
sia per sempre onore e gloria. Amen.
