\canto{Purificami, o Signore}

\rit{Purificami, o Signore:\\
sarò più bianco della neve.}

\spazio

\strofa Pietà di me o Dio nel tuo amore;\\
nel tuo affetto cancella il mio peccato,\\
e lavami da ogni mia colpa,\\
purificami da ogni mio errore.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Il mio peccato io lo riconosco;\\
il mio errore mi è sempre dinnanzi;\\
contro Te, contro Te solo ho peccato;\\
quello che è male ai tuoi occhi io l'ho fatto.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Così sei giusto nel tuo parlare\\
e limpido nel tuo giudicare.\\
Ecco, malvagio sono nato,\\
peccatore mi ha concepito mia madre.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Ecco, ti piace verità nell'intimo,\\
e nel profondo mi insegni sapienza.\\
Se mi purifichi con issòpo, sono limpido;\\
se mi lavi, sono più bianco della neve.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Fammi udire gioia e allegria:\\
esulteranno le ossa che hai fiaccato.\\
Dai miei errori nascondi il tuo volto\\
e cancella tutte le mie colpe.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Crea in me, o Dio, un cuore puro,\\
rinnova in me uno spirito saldo;\\
non cacciarmi lontano dal tuo volto,\\
non mi togliere il tuo spirito di santità.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Ritorni a me la tua gioia di salvezza,\\
sorreggi in me uno spirito risoluto.\\
Insegnerò ai peccatori le tue vie,\\
e gli erranti ritorneranno a Te.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Liberami dal sangue, o Dio, mia salvezza,\\
e la mia lingua griderà la tua giustizia.\\
Signore, aprirai le mie labbra,\\
la mia bocca annuncerà la tua lode.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Le vittime non ti sono gradite:\\
se offro un olocausto, Tu non lo vuoi.\\
La mia vittima è il mio spirito affranto,\\
non disprezzi un cuore affranto e spezzato.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}

\spazio

\strofa Sia gloria al Padre onnipotente,\\
al Figlio, Gesù Cristo Signore,\\
allo Spirito Santo, amore,\\
nei secoli dei secoli. Amen.

\spazio

\rit{Purificami, o Signore...}