\canto{Te Deum}

Noi Ti lodiamo, Dio,*\\
ti proclamiamo Signore.

\spazio

O eterno Padre,*\\
tutta la terra ti adora.

\spazio

A Te cantano gli angeli*\\
e tutte le potenze dei cieli:

\spazio

Santo, Santo, Santo*\\
il Signore Dio dell'universo.

\spazio

I cieli e la terra*\\
sono pieni della tua gloria.

\spazio

Ti acclama il coro degli apostoli*\\
e la candida schiera dei martiri;

\spazio

le voci dei profeti si uniscono nella tua lode;*\\
la santa Chiesa proclama la tua gloria,

\spazio

adora il tuo unico Figlio,*\\
e lo Spirito Santo Paraclito.

\spazio

O Cristo, Re della gloria,*\\
eterno Figlio del Padre,

\spazio

Tu nascesti dalla Vergine Madre*\\
per la salvezza dell'uomo.

\spazio

Vincitore della morte,*\\
hai aperto ai credenti il regno dei cieli.

\spazio

Tu siedi alla destra di Dio, nella gloria del Padre.*\\
Verrai a giudicare il mondo alla fine dei tempi.

\spazio

Soccorri i tuoi figli, Signore,*\\
che hai redento col tuo sangue prezioso.

\spazio

Accoglici nella tua gloria*\\
nell'assemblea dei santi.

\spazio

Salva il tuo popolo, Signore,*\\
guida e proteggi i tuoi figli.

\spazio

Ogni giorno ti benediciamo,*\\
lodiamo il tuo nome per sempre.

\spazio

Degnati oggi, Signore,*\\
di custodirci senza peccato.

\spazio

Sia sempre con noi la tua misericordia:*\\
in Te abbiamo sperato.

\spazio

Pietà di noi, Signore,*\\
pietà di noi.

\spazio

Tu sei la nostra speranza,*\\
non saremo confusi in eterno.

\spazio

Benediciamo il Padre, il Figlio*\\
e lo Spirito Santo!\\
A Te la lode e la gloria nei secoli!\\
Benedetto sei Tu, o Signore,\\
nel firmamento dei cieli!

\spazio

A Te la lode e la gloria nei secoli!