\canto{Vieni, io ti mostrerò}

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio.\\
È la sposa, la sposa del Signor.}

\spazio

\strofa Fu lo spirito su di me ed un angelo mi parlò,\\
mi portò al monte Sion, mi mostrò la città di Dio.\\
Luminosa risplendente della gloria del Signor.\\
Io la vidi che scendeva dal cielo dal mio Dio.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa Assomiglia la sua luce a una gemma, a una pietra\\
preziosa, a cristallo splendente di gloria.\\
Sono dodici le sue porte, vi entrano le tribù,\\
le tribù d'Israele, i redenti del nostro Dio.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa Le sue mura, le sue basi son gli apostoli del Signor,\\
sono dodici i loro nomi iscritti nel ciel.\\
Sono aperte le sue porte di giorno e di notte,\\
vi entran le genti, i salvati dal nostro Dio.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa Più la notte non ci sarà, né una lampada, né la luce\\
del sole, perché il Signore la illumina.\\
Alleluia ha preso possesso dal Regno il Signor,\\
il Signore Iddio Onnipotente alleluia.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa Rallegriamoci ed esultiamo, rendiamo a Lui gloria;\\
sono giunte le nozze, le nozze dell'agnello.\\
Rallegriamoci ed esultiamo, la sposa è pronta:\\
le han dato una veste di lino splendente.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa La dimora di Dio con gli uomini è questa\\
e Iddio sarà il Dio non loro saranno suo popolo.\\
Ogni lacrima asciugherà dagli occhi il Signor,\\
non più morte né lutto, lamento e affanno.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}

\spazio

\strofa Ecco, vidi Gerusalemme scendeva dal cielo\\
come sposa adorna per il suo sposo.\\
Ecco un fiume di acqua viva che scorre in lei,\\
ecco l'albero della vita che dona i suoi frutti.

\spazio

\rit{Vieni io ti mostrerò la città del mio Dio...}